### Primer parcial de Algoritmos y Estructuras de Datos tomado el sábado 07/10/2023.

Mi parcial lo rendí el martes 10/10/2023. Aun así, decidí realizar el parcial del sábado para practicar. No está corregido, puede contener errores.  
Gracias a Sofi por facilitarme el parcial, y a Fede por hacerme notar de un error en el primer ejercicio.
